來台宣傳唱片被問「反送中」 成龍：不知道是什麼事情

〔即時新聞／綜合報導〕港星成龍睽違16年推出新專輯，今（12日）在台北舉行新專輯「我還是成龍」發布記者會，並獻唱主打歌「物是人非」。不過卻剛好遇上香港「反送中」遊行時機，被問到相關問題時，成龍表示「不知道是什麼事情」。

根據《TVBS》報導，成龍今日來台宣傳，演藝圈各大咖好友都紛紛拍影片力挺，歌手周華健更做為神秘嘉賓現身記者會場。不過對於「反送中」遊行相關議題，成龍表示，「昨天才知道香港有一個大遊行，我都不知道是什麼事情」。

香港發大財
成龍瑜

呢個廢物, 唔知仲留係地球有咩意義

我還是成龍

呼應返新專輯名姐

第一個抄成龍補下血先啦

成條韓國魚咁